大方認愛 激讚女友優點講唔完 洪永城撻 42吋長腿梁諾妍

【星島日報報道】去年洪永城（Tony）與唐詩詠於社交平台宣布分手，結束兩年半戀情，雖然期間曾傳出復合消息，但卻遭齊齊否認。之後兩人戀情各自各精采，先有傳唐詩詠被洗米華愛將盧啟邦追求，上月又被影到與「英識教育」執行董事陳思銘撐檯腳；而洪永城則曾與蔡思貝傳緋聞，近日更與模特兒兼長跑教練梁諾妍火速撻着，兩人被影到於洪永城的西貢寓所過夜後離去。有指梁諾妍曾表示有拍拖兩年的北京男友，惟Tony表示以他所知女方應該沒有男友。文：余潤娟 圖：張家宜

洪永城與唐詩詠分手回復單身後，曾表示想搵個新女友，及至近日終被發現有新戀情，火速撻 被網民封為長腿冰女、擁有42吋長腿的模特兒兼長跑教練梁諾妍，日前兩人離開西貢寓所時，他原本想送女友轉乘港鐵，因無法撇甩追訪的記者只好直駛入電視城，最後安排車輛送女友返健身中心。

昨日出席楊秀惠的美容店開張活動被問及新戀情時，Tony大方承認新戀情，他說暫時仍在了解中，希望大家給多點空間。追問他們了解了多久？他透露只有幾個月，進展順利，報道後有聯絡女友，笑稱對方表現慌張是因為不習慣面對傳媒，更擔心女友被記者嚇親，笑言有少少阻滯。

說到女友到他家中過夜，他避談稱仍在了解中，望大家給多點空間。他又說當初送女友轉乘地鐵是不想工作地點被影到，結果也失敗。他又指傳媒神通廣大，但女友之後亦平靜下來，又一再表示記者千萬不要幫他嚇走對方。問到是否難得遇到適合的對象？他讚對方是好女仔，吸引之處實在太多，對方的優點要說一、兩小時才講得完。提到舊愛唐詩詠也恭喜他，Tony表示多謝，亦有收到其他人的恭喜短訊，其實圈中不是太多人知道，他們仍在了解當中，而且感情事一向想低調，所以不會四圍同人講。而梁諾妍透過經理人公司回應：「大家了解中，畀少少空間給他們，謝謝大家關心。」

吉野妹心碎

女人和男人誰最專一

北京大學論文題：「在愛情上，是女人專一還是男人專一？」

獲獎答卷：「女人善變，男人專一。」

舉例論證：女人，五十年代喜歡工人，六十年代喜歡軍人，七十年代喜歡讀書的人，八十年代喜歡詩人，九十年代喜歡富人，現在又喜歡貪官……而男人，無論哪個年代，始終喜歡年輕漂亮的女人。

最終結論：男人最專一!

hello moto

得幾句野既論文可以獲獎